有關陳彥霖CCTV推論

本人為DI學生 哀悼會等等我都有去幫手
呢幾日停課 我同男朋友討論左好耐

第一 唔排除校方用停課嘅時間 揾演員黎拍片
陳彥霖被發現時係全裸 咁佢啲衫好有可能被keep低
宜家再攞出黎做條假片

第二 假設呢條係真嘅片 彥霖除低左對鞋 可能鞋入面有重要線索 可能係佢知自己有危險留低嘅紙仔 sim卡 等等 咁所以 佢對鞋係學校除嘅話 宜家去左邊？

第三 再假設條片係真嘅 見到佢一路行一路行 周圍望
會唔會係想引人注意？可能佢有口難言？

第四 今次發放出嚟嘅片段都係冇彥霖放低袋嘅片段
好令人懷疑

以上推論真係純粹推測有錯唔好屌咁大力
麻煩大家幫手推下 一齊討論下

推啊大家

自推

幫幫手

香港人可唔可以爭爭氣

今日美國眾議院通過香港民主人權法案
你當撚人condom咩！
通過左就唔駛多謝人？
仲有呀！
條Bill 未過參議院架！

唔好咁老定！
唔該去twitter多謝人地支持，
然後講香港真係好需要條Bill啦
#hongkonghumanrightsanddemocracyact
#standwithhongkong
#fightforfreedom

留意番Representatives 同Senator係有分別，
望清楚其他人點叫人先好！
唔好叫人First Name！

twitter 組已經將議員的tweets
放左入bot task1

入 /task1

task1所顯示的25條tweets
係嚴重唔夠人
（大佬呀條條上唔到一千點搞呀？）

最後咪撚再串錯hongkong!!!

認真，你睇睇我以下既推論，你再回憶一下自己平時響di既生活。然後再睇返你自己既推論會唔會覺得有d太過戲劇化。

我係舊DI設計學生。
有少少推論既嘢，有d長，但希望可以睇晒再一齊分析。
有無人知陳同學果期做緊「咩功課」？
睇完段片有以下幾個假設。
1. 陳赤腳周圍行：可以推斷同佢d功課有關，例如project關於赤腳既（大家可以睇下可以關於咩主題）/佢d同學可能會知道。

2. 周圍望周圍行：依個都可以假設為同功課有關，搵下靈感且放鬆下等等。而且由天台片段可見，陳同學係唔清楚天台路段結構，佢上天台純粹應該係想行下個陌生環境，順便睇睇有無d咩idea可以幫到d功課。

3. 片中不時可以見到陳同學因為俾人見到赤腳行而「怕醜咁笑左出黎」：證明陳心情絕對唔係「100%負面」，而且佢係有少少尷尬，對佢以上行為係表示有d唔情願。依度推斷陳同學「赤腳行」+「周圍望+行」係有相連關係，而且係唔想俾人見到，因此根據時間（6點幾）+地點（學校），我可以大膽地再假設陳同學因為功課關係，需要赤腳響學校周圍行+視察，但鑑於學校早d時間人比較多，陳為「唔想尷尬」，所以特意選擇「6時返校」，在人比較少的情況下再進行。

4. 除學校內遊走，陳「赤腳狀態」下更出過學校，遠至地鐵站：依度可以俾到hins響「推斷佢份功課係關於d咩」，範圍可以再縮窄少少，因為要出到學校都要赤腳行。例如：「研究關於乞丐日常？/一個城市人赤腳行路可維持多久？/當我們變回原始人時？」

最後，如果我假設既方向係正確，就可以證明以上片段同陳既死並無太大關係，由此，會可以有更多推斷可以推落去。例如明明無需隱瞞既嘢，為何校方故意做出隱瞞動作，而且大話連篇？會唔會係黑警從中作梗，為左分散當前抗爭期間既注意力而要求校方做出各種「製造混亂既行為」？
如果係，黑警不但成功，而且有一定效用，係借刀殺人。例如前幾日關於陳同學既post幾乎洗晒熱門etc...而且，依兩日，我有留意到連登有好多鬼亂咁開post，例如「陳死既四大可疑地方」...嘗試帶大家遊花園，注意力集中晒響無謂既地方度。

佢唔係岩岩入學咩,咁快有功課
btw di既學生努力查

我之前DI讀design第一日已經要大家開始做research，我唔記得好似係果類要影一d同設計有關既法則既相。果期我都有行雲成間DI去周圍搵周圍望。而我就唔知陳同學係做緊一d咩功課，所以我覺得可以從佢果陣做緊咩功課、咩老師教、佢讀咩科既方向查。

我係隔離班的 我可以好肯定咁講 佢呢個行為絕對同功課無關